btc過左30000無人講？

賺得仲多過tsla 因為我唔識點變返做錢 逼住sh

巴打係貓定狗？

好似未過喎

岩岩過了

過左啦 年尾100000 加住啦

唔同交易所有差價
幣安 btc/ usdt 未過

mcafee stiil need to eat his dick

唔明

When asked if Bitcoin BTC would reach $500,000 in value within three years, McAfee responded: “if not, I will eat my dick on national television.” He then doubled down on the bet, saying his models predicted Bitcoin to hit $1,000,000 by 2020. And if he was wrong, he'd still eat his dick.

係度是但揾條水魚放左佢

呃人架，咪買

破完3萬仲企得返30400左右,真係好痴線

30000又加左0.01了 本身諗住每個月買 依加唔追下個月又40000了

點部署好?

垃圾

又引班傻散入場

冇用嫁

我用梗cro 但佢張卡成半年都未寄來

打賭3年,真係會表演切柒!?

射去 myethshop / atm 已經可以變返做港紙啦
利申 8 年韮菜

只可買
不可賣
咪可以必升

同意

食你5% 手續費

有冇咩方法轉做港紙抵玩啲

未寄嚟你一係催佢一係出第二間

我用bitfinex有得電匯withdrawal

屌唸住捉pull back點知等唔到，會唔會一路衝

如果想避險你哋會點樣做 即係升得太多 想轉去其他幣等佢跌一跌再轉翻

想簡單容易就係要代價

1x short 佢

我間交易所冇得做

直接轉做 stablecoin
除非好有心水，覺得黎緊轉去隻幣一定升嘅姐

唔想講呀屌

我都係
而家見到佢啲醜聞就好開心

會唔會今晚過埋31k

9點過啦

過左

Paypal 掃緊貨喎

靜靜地唔得？

就咁睇好有機會3月前衝5萬

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

無人講咪你講囉 好撚委屈你咩

清你識D 野
不過照拉
等個post 沉啦
好嗎

Go Go Go

點解要靜
Tesla俾人唱左咁耐仲係爆升緊 戇尻先信靜=繼續升

Bitcoin is a scam
拉

拉 屌你老母咪撚燈

Scam

避乜春險
係要同個大勢作對既你

靜乜 多人知先多人買 一齊贏 年尾100000

屌你老母

垃圾老千幣好快插水

屌你老味又開po 燈

拉

你啱

麵神幾時會開po講btc呀

你專心拍番戲啦 幾睇好你

唔好呃人啦，假嘅，scam

假既 呃人

轉USDT

泡沫黎者

HODL

推

我嗰間買唔到USDT 買USDC係咪同一樣嘢 我見佢轉出轉入都食價得幾重

幾時爆

返正無錢入, 留名睇爆市

BITCOIN過左3萬
但SQ日日都跌

唔清楚
不過 USDT 好似有啲危

HODL啦
*非投資建議

條撚樣食鞋單嘢都未找數

靜啦 未入手架

strong hold 2.5粒

變返做港紙都冇咗萬幾蚊

fat fat

仲未入手會唔會遲左啲

買GBTC博佢爆溢價好過

31000啦

digital gold
第時SpaceX上太空掘小行星 金就唔值錢架啦

Why

就爆咁bor

新高31400左右,睇黎就快衝上32000

手頭有個銀包有d eth, 如果最後要出返paypal轉去邊間放好?

Winklevoss Twins 有用過哩個 point 黎 sell bitcoin
不過我覺得有啲 over 左
金既 supply 係 unknown 就個個都知

好呀 唔好爭貨

隨時跌幾十%
到時肯定大把人掃

但比佢真係崛到就唔值咁多錢

破壞咗稀缺性

等緊大跌市 儲下錢先啦

same 呢樣就算冧價都sh

有排啦
個開採成本

依個weekend分分鐘上33000
長假期就係BTC發力既時候

靜啦屌你呃人錢搵鬼買

又出黎扼人接貨

有無巴打匯大筆錢返黎比銀行bam ac?

同問 係咪開個virtual bank account接錢好啲

無用開既ac突然有咁多錢返黎仲危啦

泡沫
等free fall

屌你老母臭閪呀

Fomo

但用出糧戶口被凍結都好難搞 有冇ching試過

試過7位數冇事

邊間bank?

只能買，不能賣的騙局?

引你班散戶買完就大跌

用邊間exchange轉返錢, binance?

下星期32000

年尾應該110000

所以bitcoin 最值錢

SQ跟跌唔跟升，on撚9

好明顯D人開始質疑美元。但又唔敢放棄美元。因為美國係咁印錢。仲幫佢托美元？

SCAM! 垃圾講黎批呀? 拉!

10蚊USD嗰陣入左30粒 仲未放

冇㗎啦香港地區冇卡㗎

升到癲左

HODL界元祖
放自己wallet？

大戶

我都係貪方便，買左GBTC 美股幾個月

貼倉啦講

靜啦屌你老母屌你屌屌屌屌屌你屌你老母臭西

收嗲啦屌你

風繼續吹～

我用pizza換你1粒可以嗎

MARA 雖然我係半山坐緊但理應下星期有人會嫌btbt price risk過高轉投MARA/RIOT MARA暫時最低價 可能少勝RIOT

鳩噏：搵外國邊間交易平台最有大間 最有信譽 一定有啲類似港交所咁專交易btc

買左一張期貨=5粒
27000建倉
長揸睇下可以玩到幾多
我睇重有排升

點解唔直接買一粒 唔使煩有覺好瞓

喂，出極都出唔到貨。點攪。

因為入錢好煩，轉錢收charge好高
本身炒開股，大把錢係股票

on9就到33000

叫人靜 咁討論乜春

由同我同齡到細我二十年嘅所有朋友，舊同學，同事，無一個人持有比特幤。

我識一個32歲女 14年百幾蚊買渣到而家

幾時閪冧

渣幾多粒

好似10粒左右唔係多

萬零蚊升到兩球
爽過中六合彩